但繼續笑下去 仿佛冬天食雪糕

唔開心既 就食一杯朱古力新地
之後你就會變肥

巴打邊間教會

我一開始以為係改歌

但入到黎又唔似